點解相愛都要分開

因為一次鬧交？

因為唔愛

因為時間長左，無新鮮感

前提係相愛呀ching

男人都喜歡新鮮感？

相愛除非被外來因素所迫 唔係唔會分開架喎
一係唔愛 一係冇咁愛 一係有個更加愛

鬧交只係引爆點
佢之前應該已經對你不滿
Or 已經淡左
Or 有第二個

女人都會

雙方都係啦

同埋因為你以為佢愛 其實一早巳經唔係

一竹篙打一船人

因為唔係相愛囉

因為你唔比佢扑，所以佢想分開？

你個回覆我真心睇到笑Ｌ左

大家都硬頸，點一齊落去

絲 same

你又知你地係相愛

因為學校無教如何與相愛，阿爸阿媽又無教，你又唔知問邊個，唔識既野，出錯機會係高D ga la. 唯有係失敗學習。